重貨華人置業 點睇🤤

黎緊又派息 今鋪fatfat

本身過10手，今朝高位減持多過一半，唔怕死就繼續揸啦

每次除淨後實插

6月12先除淨 慢慢黎啦

Ching有錢都唔要

D息你要埋都唔夠到時蝕價呀

賣晒d物業 唔知第時靠咩搵食

不過見佢上個月又係英國買左商廈

賣資產俾大股東，派高息，大股東袋袋平安

個10幾手 幾錢買入

12.4入 15沽左
諗住除淨再入

Fat fat la

升多1蚊 我即走好過收息
12蚊入左

應該唔會啦

我都好重貨@11.9
唔等收息？

睇圖之前嗰四轉除埋淨都爆得咁勁
呢轉無乜力咁嘅[

佢五月爆得咁勁係咩事

嗰兩個月派左兩次特息喎 $3.23, $2.1

有五手留明

都諗緊放唔放好 今日又跌

我博佢之後會繼續派大額特別息

要擺返半年wor師兄

佢d特息好似成日都派得好突然，驚miss咗

等佢公佈啲動作先跟都未遲啦
賣盛京嗰排都無郁 一出息先抽升

已經擺左半年

12號除淨 走未呀巴打們

Strong hold

星期一準備迎接11蚊既來臨

你地仲有無貨

未放 準備11蚊all in 等派息

15個幾走完 10.64再入
in 甘比 we 7s

走嗰位好靚🤤

入股3333之後係咪唔會有錢再派特息

等佢套現 再派息

現價入唔入得過

Sure why not ? 入定13000股 等收息

有啲想買嚟收息

3333個到都執唔少錢

初初諗住食吓特別息
點知玩到同痕大齊上齊落

盈警
收入-60 70%

無咩影響
佢純利19 億 少60 70
但純利 最多 少果3億

揸緊個信念就唔會驚

而家係咪頭肩頸

大劉股睇圖有用？

利申：11.7買已經走左

依個價位好難搞

唔好入住大劉水鳩人

如果 3333你爆鑊揸127都應該無咩事既

你地仲未走貨?

14.4走咗兩注 剩一注擺吓先

會繼續跌

淨番一半貨

話左無影響
仲要大跌市黎個盈警
一次過托價

每日0930準時托托佢

有無巴打 鑊利

要溝嗎？

今晚業績 睇完先

走鬼呀

溝得

睇多2-3日啦

成隻992咁 起馬跌多2日啦

唔派3蚊即刻跌

都係既

不嬲唔會派
特別股息先派2-3

恆大都未放 點派

佢放恆大 我即all in 坐順風車

琴日12.幾 係幾好溝既時機

E+都係12點幾

等12.5 買先

離佢派息仲有段時間 留錢溝貨

其實可唔可以直接買大劉呢個旬盤

有冇人買左等派息

等佢妹夠再加

想跌到12再溝

feel 到差唔多可以買貨

入甘比姐姐我們信

入左12000股等收息

睇恆大做人

127 同3333兩兄弟拍住上

$13

下星期一 3333出業績
唔知扯唔扯高到127

未入唔好升住

好波

同路人

13.2

冇人買原來

等入市

佢放左恆大 你就太遲啦

不嬲係半年一次 玩1,2轉
長線 就唔理

一切跟劇本走
等就得
Easy game

你地仲有玩咩股

幾時先會跌到12入貨

今日大劉又買左貨

只係3333都190億

有3手 等緊12再快7手

仲可以跌到12咩 出盈警都無阻佢升勢

All in 12.7 平均

厲害
我得半倉呢隻 另外半倉玩兩隻劵商食波幅

原來有人討論呢隻
劉明

賺到錢就係好股 雖然呢隻野成日比人負評

13.5高J 先收個息

13.2加注

係咁跌

獲利盤
加恆大跌

佢負評
因為大劉股 老一輩唔鍾意

兩兄弟拍住跌

最後召集

睇多日

去邊樹?

大劉派貨呀

???
何以見得呢??

in 127 we 7s

係上個月高位入左，14.2

等多一頭半個月啦

12.7買 好撚想加注

12.7 應該買？

低過＄13照買

睇住恆大

含大

今日入左貨

等爆上

好撚悶地等

露少少俾你睇先

妺下妺下

今日冇理由唔升掛

仲係妹下妹下

加注

今日表現幾好

唔錯

可以掉埋一邊等收成

我諗住升到15就食糊算

懦夫

慢慢un下un下un上左

等番半年啦

??????

唔洗在意呢啲啦
一字記之曰 等

炒到香港地產股都仲未關佢事

呢隻股票應該分類 去證券投資

隻隻都升，係得佢唔升

咩都好啦 咁耐唔郁 完全唔符合佢人物性格

慢慢磨 恆大派特別息之時
就係華置食糊之日

坐下
玩下其他

就係手多多 玩其他先奶野

係痴埋含大先跟內房郁少少
基本上唔跟板塊唔跟本地地產同用唔到技術指標

不動如山

完全不符合人物性格

揸返兩三年
派特別息派到零成本
正

psih
大家入貨價幾多？入左幾多手

而家入唔入得過？

低過＄13就買 唔係買咗其他嘢 我都會再加注

個價一升小小就有人大量放
真係坐撚到佛誕

兩兄分又黎料

弟

低調

甘比有左喎

沖喜賀下佢先

13$ 守住

好廢

表現唔錯

唔係貪佢特別息買黎做咩？

繼續啦 天天進步

今日最高想到13個三

屌下佢

廢到一個點

幾時肯派特別息
隻3333賺咁撚多錢

佢3333都未放

4條3目標價30
慢慢玩啦

睇黎要等多半年先派息，走左先算

走左就會入唔返

大劉會益你咩

至小佢上次有益我

真係益
賺唔少風險細

佢有75%股係手 派息都係自己拎

準備收手，低位再入

低位 幾錢入

4手@$13

啲人包括我啲長輩都好驚大劉
但佢派息齊齊有錢袋咪算 理得佢自先袋幾多億啫

咪就係囉 理得人哋搵幾多啫 自己啱數咪ok lo

大劉尾期 轉甘比 都轉哂作風
至少唔搵小股東笨
長揸 賺股價賺息

扑暈自己算數 呢隻野咁慢 啲人可能換第二隻

振作呀
我等你收息架

Good luck brada

呢隻唔係等賣恒大同派息咩？

放咗一半，啲錢攞嚟直接買恆大好過

諗住12.8入 有冇機

等！

唔好走 有排升

心急會壞大事，你地自己思考下

華置:看好內房企業 投資組合豐富分散

全世界都知大劉賺好多，點解偏偏個股價唔郁呢？

其實咁心急做乜
唔通要隔日派特息咩

賺埋d股價套現唔到

全部佢私人財產屌

鋤d會班友都算勁
抬到許家印變首富

咁計華置都係佢自己咁滯

尋日俾我地鬧完之後，今日痴左線

飛天啊

而家睇黎大lau 要做起甘比, 故事應該未完

痴線，大劉掟咁多錢落去

升呀

今日起碼升$1

wa diu

7%喇, 屌你

夠膽就破埋頂

火箭

隔離隻佳兆係火箭 我哋呢個最多係火車

追返D恆大升幅

佳兆業升到呢....

有冇ching走？

咁起碼要升七成

想走

走咗買唔返

好多人掟緊

慢慢等
利申，12.8有貨

Same

唔好咁衰笑人啦

今日上15$

3333 上緊 30

得唔得呀..?

呢啲位好尷尬
一係賺價一係賺息

仲有一個選擇 你買得夠多咪可以賺貨

$14 都有人買，大劉做嘢

似派貨

放哂

邊隻股升7%就派貨？

你做莊有7%就滿足？

走咗一半

12000股@ 12.6
等佢放左恆大再回歸

天發12.幾 大把貨啦
可能11.幾 都一堆

你估一日7% 就係7%貨 早前10位蚊貨呢on99

8月到9月天發入多過10%街貨，貨底應該要13蚊

天發果1x 本身應該甘比 仲邊有10% 街貨 咪玩啦

只不過securities not in ccass
轉返入ccass
要收1x% 股價神早扯上
加上 市場都無咁多貨

咁樣扯上法，係咪又想派息

佢冇咩錢派

天發臨尾狂放撳住左價，唔俾升

再入貨先

今日大家靜晒

尋日賣晒

又唔係日日爆升，等下買下貨囉

大家有幾多手

唔多廿幾

幾十萬
一爆升你就fatfat

今次我覺得有機會上到25蚊同15年一樣

Agree

買1638定127好

why

睇恆大上到幾多錢？

知足常樂

月尾
唔撈住先 玩其他

冇貨一身輕

屌又震倉

全世界都跌

唔係咁簡單嫁 葉師父

more

睇恆大新聞

呢隻爆一段 要走嫁啦
唔走 你就坐一坐先

升1蚊 跌番1 蚊

$13買，$14賣 loop到宇宙毀滅

大劉點都賺架wor
放就派特別息，唔放就姐係含大重有得玩

撈左 再跌 再撈

agger
佢拎住13，4蚊貨底，你驚咩

長揸就唔驚既
但14 .幾個頂 唔係咁易破
除非重大消息

其實13上14果一段 係真係靠消息 唔好on9 走咗遲啲再入都未遲

14$ sold

遲d 都會見13
我都預左溝

低過＄13先叫返我入嚟

yo

等佢跌到13再入貨

佢係咪每兩個月拉升一次？

好似之前爸打咁講，多數13-14橫行，呢隻係收息股來啲，想短炒就上香討睇

短炒咪3333 1918

2328 都似呢隻

無人？

冇嘢好睇

得個等字

pish

心繫華人

127又增持3333
到底會派幾多特別息，有無人計到

好難講，佢同個fd係到左手交右手咁
但年尾派息我估有$4

甘比點解買咁多呢

聽日恆大又爆升

都你3蚊啦應該
間公司仲要run 轉型

Fatfat啦
笑住過節

14.28 走哂

14.38摸頂 走哂

係精神既

遲咗小小，$14.2

13.5 strong hold

呢隻長短線都ok

一忙完就慢咗

14.1入是咪傻仔

未來的你會感激現在的你

呢隻野會想到＄20 總有一日
但我都係覺得我有機會係12-13再買返

我諗佢就快派特息，甘比係咁增持痕大
我坐緊隻中銀，想蝕走轉入127等特息

太高了

所以仲掙扎緊

係

14.1 唔高既
但個市調整 會奶野
仲有十月十一
又係美國口術時間

入左14.08 - 2手落個唔既倉到收下息算...

其實大劉真係好有眼光，其他本地發展商仲喺度投貴地起樓，佢依家去炒股票，一減市值200幾億嘅公司，淨係恆大都已經過百億利潤，仲未計其他， 本地發展商賣樓賣過百億都已經難啦，但佢係講緊過百億利潤。in 大劉we trust

股壇狙擊手

要坐幾耐

掛13

上次到13.幾無入咩

12.8 in 14 sold 長期掛＄13

隻股成日都企唔穩14

等緊佢跌到13.8先入貨

今日會爆升？

Mola mola

走鬼牙

跌阿

臭手達

13.8 加注 今次派息fatfat

又歷史重演？不斷13升上14再跌落13再升上14，不斷loop

睇恆指做人啦

睇3333

有冇人今日買左

尋日買咗 今日可以加注

快d落返$13 俾我地入貨

會唔會諗多左

應該見13.3先

有可能見12.幾

上兩鑊 我都估中個底同個頂
信就信

其實隻股每次都幾乎咁走

有咩高見

日日掃3333
話唔埋11月頭又公佈買咗幾多十億恆大股份
又帶埋127抽升

Ff完畢

3333升緊 127跌

天發

巴打睇今次會爆幾多

你個名

真係有機會跑返落12
個市走鬼feel

升

收嗲啦燈神達

13.8都企唔穩

幾時先開車

佢派特息就會開

落到12真係想揸返少少

13蚊邊都想加注

見13即入貨

13.8 係頂

我諗甘比想渣多排恆大先

exact7ly

all in

話左見13.3先

等13蚊入貨先

隻股成日都$13-$14咁去，爸打睇會唔會插落12？

隻恆大沽空都重
唔睇好住

我都係睇12.9 12.8果d位
內地地產壞消息消化要時間
影響不大

呢次真係睇恆大頭
頂住

等佢插落去12就入貨

恆大隻濕鳩插就有機會
13.1 都可以入少少

準備上車

諗住入幾多首？

學生仔，諗住3/4手

就快入得

太早入, 平均價係13.83, 唉.

大家估佢幾時派息

13.8

利申：13.5

12.8

me set左你呢個位溝貨

就快可以入貨了

低見13

今日係唔錯既機會

冇錢溝~ 慘

$13！！

大家入幾多手

睇個勢佢似禁低個價入貨之後就派息

ching點睇？

現價入無死 應該

12 或1月
除餘時間會有打飛機新聞 股價有都有點波動

等12.8 all in

ching平時有同大劉食飯？

上兩年 都係呢個時間啦

呢個回覆好笑

無錢入貨

12蚊

巴打又估到
好彩走左d

要留錢j read article

買d貨先

問大鱷攞錢你話下場會點？

賺錢囉咁簡單

更衰既莊都玩過啦

[quote]更衰既莊都玩過啦[/quo

13.3 13.5 都入得過

最衰都係公司個九十後，搞到你無錢入

唔洗摸盡頂 同底

摸佢轉向時間 就得
有買貴 無買錯

其實睇唔明咩因素升⋯因爲佢勁買3333？

靠3333賺大錢囉

呢幾日上唔到啦
13 左近 果班 係咁出貨

可能食完果堆 上13.9 都唔奇
聽日

屌迫我而家入…

咁急做咩 唔入啦 接人貨

係
呢隻無論點都好都要留貨底

番貨底姐係點，本身諗住買黎等收息，點知佢呢兩日係咁升唔知放唔放好

姐係點都要留底

有冇人今日入貨

今年華置派息好和味
但唔知下年會點呢

劇本式下跌

究竟佢係咪上唔返‵１４

個市咁樣

辣殺股

Lm

上次$13上唔到車

今次一定要上

今日入到注，年尾之前係咪派到一次息呢？

上車啦

入左少少渣手

唔識升 好大鑊

我13.06入到少少

13蚊鑽石能量底

係咁㩒低個價

又做乜能野呢隻.

有信心咪揸撚住等收息，就係咁

今日入貨有冇得諗？🤔

無貨就入

有無被人震走呀手足

溝大時機

買兩手長渣wfc

🤫

巴打有咩睇法

任人魚肉

個莊出貨

個莊話 賺三蚊息 不如賺十三蚊股價

真？

天發日日都掟貨 想回返$11

似係

13.5揸到宜家

搖撚準未

一齊諗諗咩位入好

12.1

SH

鑽石底12.3

幾時派息呀

就到啦

恆大落到21蚊，華置落唔落到11

天發究竟想殺落幾多

恆大咁柒
棄車保帥

大劉幫你日日蝕

點玩

升極都去唔到14

一係就升高D，放晒先，一係就跌低D，再入貨，成日中價浮浮沉沉

哎屌
上下目標價都唔到
買又唔係賣又唔係咁

#metoo
btw未擺係到，預左長渣

有無巴打收到風幾時派息

14蚊入 坐左艇

成個上午得果2百幾萬交易額

按記錄一月公佈

14.4坐到依家

13.6x 平均價

大劉振作d得唔得呀 12.5

差唔多賣哂恒大

其實係咪玩撚完？

繼續沉

跌穿12先考慮再入

推一推

賺咁多 唔係唔派息下

8億幾股貨底15蚊

一爆就癲左咁

升過14.5再講 一係1月公佈派息

執唔少啦？

屌奶星12個幾唔記得入係咁裂口上
有無人有看十檔係老散推定點

升得一蚊幾毫，執條毛

睇你買幾多嫁姐

大家準備好，迎接派息未？

跌又跌唔夠低 升又升唔夠高 息又未公佈派

究竟幾時先派息

佢呢個星期唔派就走，唔好曬我時間

走得啦你

我就唔信佢呢世都唔再派
大家鬥長命

其實佢發打j新聞
我己經知短期唔會派
我轉左馬 炒其他炒左幾鑊

佢幾時有打丁新聞

一月二號
盛京 股息

果下新閒 由 12.幾爆返上13.8

咁幾時再拉升

未等恆指 回調
炒波幅
唔岩玩未轉馬啦

我諗甘比都諗唔惦 點抽身恆大
除非等恆大回A
或者 佢賣公司恆大股份比自己
拎錢派

send 個email 去127問下

呢個要問大劉

董事會都未開 冇息派啦暫時

放左係度。唔知等乜。

企撚左係度
跳唔跳船好

幾錢入

14

Cut 唔好再入
一係13.5 賣 等恆指調完再入
我驚恆指調整多過佢唔宣布派息

溝到13.67 企左係度算。

天發牌仲日日掃恆大
希望佢儲到9億股再出段打j文

家鄉14.3

溝到13.4
幾時派息

我都等緊
屌都就黎二月

唔好等啦大劉
聽日公佈啦 好無

呢d西股真係買黎都嘥氣，有錢都唔益你

無人玩？個個走Q哂？

放左係度

等

等下啦，均價12個幾又唔怕坐，又唔算太多股數

日日跌少少 陰乾你

最驚就係咁 妹下妹下妹哂你

穿13斬纜算

我走哂了

睇恆指做人啦
上個月早排13.8清哂華人

個消息幾好
入12.6

垃圾恆指
沽哂

華人置業（００１２７）發盈警，估計集團截至去年１２月底的全年收入按年或錄得５５％至６５％下跌，溢利亦可能錄得３７％至４７％下跌。
集團解釋，導致收入以及溢利減少的原因包括出售旗下Ｐｉｎｅｃｒｅｓｔ、上海愛美高以及香港皇室大廈，期內集團租金收入按年下跌３４％至４４％，租金收入淨額下降。
另外，集團買賣物業銷售減少，錄得收入９﹒９億元，按年下跌６６﹒４％，而應佔溢利則按年跌５５﹒３％至４﹒５４億元。
華置補充，集團期內的全面收益總額或錄得３﹒７３倍至３﹒８３倍的顯著上升。其持有的盛京銀行的已變現公平值，以及中國恆大（０３３３３）的未變現公平值變動收益分別為２１億
元及９９億元。

盈警

想唔想我講？

想睇吓巴打同我諗嘅係咪差唔多

利申 仲等緊

仲想擺恆大擺到幾耐

特登 等d大跌市
做低自己隻股
到好市 一野扯返高位
列如12.6》11蚊（ 跌市）
11蚊再上返 13 蚊 係兩日期間 （升市）
絕對唔會係升市 發盈警 阻個升勢

上一鑊都係咁

就算入 都睇恆指頭
大圍 環境 再睇股
我幾十頁前有講

我12.6沽晒

我叫左你13.幾沽
恆指回調完 再撈
我太準了

所以咪話念唔通佢玩緊咩

又中

$0.1

唔意外

好過上年一仙
屌佢老味扣埋手續費麥記都食唔到

Dllm
幾個月前同期買388 127 3333
前者已經賺緊15%
後面2件蛋散一個有3%依家都無埋
恆大同食左屎一樣無分別

炒沒幅 你高追 緊係
我上面有講到
跟我炒12蚊頭入
琴日13.5 都有1x%

波幅

內地地產
得隻2007仲有得玩
恆大不了

2007我又係高追

岩岩12.66入返啲
依家均價12.9
睇多陣走哂佢就算

明智

辣殺股 過$14 放撚咗佢算 如果過到$14

12.3 入左

出滬港通
如果有深港通就肥肥

上車最後機會

公司咁多收租物業賣晒出去，恆大高位又唔逐步沽貨，呢鋪大劉棋差一著喎

恆大雖然d貨歸邊
但始終太大隻
難炒上

開車喇

岩啊ching，炒到恆大上高位應該逐步沽貨，究竟華置諗緊咩部處？

恆大純粹谷唔起股價
理想同現實啦

因為華置唔係一般老散,有持貨能力,可能佢地覺得恆大可以再破前頂

垃圾

屌你老劉仲有無野賣呀
賣撚左3333佢派下息啦

今日上晝暫時最低11.44 幾時穿11

rubbish .

賣 3333 唔知有無3蚊

In 大劉 we柒

成交好弱喎呢棍

11.5 彈返12 已經好靚
呢隻不嬲成交少
一大成交 就追入唔到

再加碼

係咪諗住等恆大回A派息
拎完息之後再沽
咁樣未賺過三百億？

到時 我都死左

而家入啲坐下…